啱啱放學見到我暗戀既女仔🤢

行行下無端端有個女仔係我隔離同我一齊行又望一望我

跟住我地講左兩句之後 原來前面有個180cm既男仔等緊佢

打破左0回覆先

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢